名校黑暗野 你問我答

見完sem冇野做爆下秘密先

有幾黑暗？

你讀邊間？

比個例子先啦

講就講啦
又要人問

有無人做ptbf